有冇人想去灣仔警署

屌條友凈係識叫人投訴
又話唔係暴動
而家真係好嬲

召喚立法會出面既人